突發-青衣城連儂牆

見到有人拎住圖則 圍住連儂牆
似乎想拆
有無巴絲係附近

有無人知個個位係咪合法
佢地望住d水渠位對左好耐

推

佢敢拆？

佢地襯而家人少

好似係青衣城附近?

五大訴求

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

睇緊地界
過左mtr範圍佢係准許拆

一期去二期 中間條天橋

利申9up

應該去唔到咁遠啦下嘛 出哂商場喇喎

連儂牆存在既意義唔在於實體，而係精神上既存在
本身都預佢拆預佢撕
只要拆一貼十就可以

個個位好似唔係青衣城架喎

點解係都要搞9我地

咁斯文，係咪管理公司？

岩岩仲見到佢地 不過係電梯個邊

咁係人地物業管理範圍內個業主唔鐘意你都吹佢唔漲既...
再起過啦 加油

同意, 支持拆一貼十!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有無人係青衣城返工 可以update下狀況
唔想再發生尋晚既事

冷靜d唔好又有人受傷

食蕉多數係藍絲黎

同意, 由佢地拆, 放工十倍奉還!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

講下道理，唔係我地地方，俾人拆好合理

點解唔可以隻眼開隻眼閉

怕你麼

請問你幾歲

唔洗守，拆完咪貼返囉

現場情況點？

個人走左 但有1-2個藍絲係度屌

由佢拆啦 唔好守 之後再貼返

今晚買定物資去

幅牆好緊要? 無咗你會食唔落飯?

個個去哂番工，起碼要等到下晝先多番人支援

(置頂) 真普選抗爭三部曲

你要諗下 佢地睇到當平時鳩貼既街招廣告無分別

成條橋，只有個個斜路位唔係商場管嘅

似係，應該收左極大量投訴

有人投訴呀
無人投訴點會理你呀

肯定係d垃圾藍絲 垃圾廢老 終日無所事事 是非黑白不分

如果真係唔掂 唔好死守

唔通重有連個咁得閒呀

一期去二期條橋係mtr管
本身一二期都係mtr物業
之前有表演者係度係會趕
但連去青衣北橋就唔係mtr
啲表演者全部都企上斜路就可以繼續
亦即係依家連儂橋個位

真既sure ?

夜晚再貼過啦

選址明智

而家放心哂

係行去荃條橋附近個位
青衣人
拆一貼十
各有各做

佢敢既話
唔好怪青衣城人流增加行都行唔到渦

拆完咪再起過

由佢拆啦，連農牆唔好守，打游擊，佢獅子就close up影佢大頭拍片做backup, 等佢走咗再貼過，或者直接轉場

拆咪拆
拆完咪再掛過囉屌

好難講 有D位置係當初起MTR果時 MTR自己起出黎連接其他地方同埋自己負責管理埋 果D界線好複雜

一間過去睇睇

唔該哂Ching

邊度可以合法貼野
係屋企痴就唔怕俾人清

由得佢la.

咪再理d連儂牆啦吊

拆一貼百 唔好理佢

any tsing yi Telegram group?

拆咪拆
唔好俾人牽住走

問題係港鐵資產範圍內的話，佢地有權拆，否則會俾社會各界認為有立場

明白下人地苦衷

可唔可以開集中post

屌！講撚左be water！你地可以守住幅牆幾耐！比人拆左咪之後再貼囉！守乜嘢呀！一陣又比班畜生打呀！

保安公司高層絕大部分係退休差佬中層
就算太古都係

拆就遲早既事

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

唔洗守
夜晚再慢慢貼
貼文宣上去仲好

唔好再開連儂牆post啦好冇
推其他緊要嘢好過啦 要拆咪由佢囉屌

有鳩得佢啦
幾張memo

附近做嘢
lunch食個南記去rebuild
anyone join?

push

🤦‍♂️我都想問

可以開返個 咁耐以黎一直都無

條橋都唔係青衣城既
成日都有電訊商sale用條橋
驚廢老多啲

其實開始有少少曲解，地方都唔係你 任何人行過都可以破壞 沒話針對性 真係渣正牌比你遍地開花咩

收工join

唔以可迫人地支持你，人地唔係老馮ga

理撚得佢，拆完再痴

Ty telegram group

根本就過晒火，公眾地方畀你貼係人情，拆亦都係道理，係要有熱誠，不過依家將件事本末倒置。

睇住你班騎呢怪真係好正！人哋撕緊你哋帝國banner ?
唔講以為你哋打緊total war 現實版佔領左半個香港打緊南北戰爭

而家邊區係你哋話事？你哋個革命總壇喺邊呀？義士😆

你隻騎呢怪嘅口吻講到好似個商場係你咁，邊個拆就炒邊個😧
wooo 好熱血好威威豬，之前睇過有個傻閪post又係有人幻想前線警員會突然叛變企喺示威者嗰邊打返自己人轉頭
你哋係咪睇動漫睇上腦？

Tsing Yi 街坊 telegram group

岩岩經過,冇事

聖地 免疫

拆左咪轉位再起
612一樣比人趕走 71咪又係到

前而有師兄講左
MTR管理範圍唔包果條橋, 所以寬頻sales, 唱歌等等MTR都無權管

咁多年啲sales係到開檔都冇人趕點會有事
最多咪對下圖則同啲廢老講唔關佢地事

條橋係mtr管架
但只限連一二期果條
佢收到投訴就會趕你上斜橋
你唔信就問下表演過果啲巴打
mr wally都要上斜路先可以表演
過界佢就有權管架啦

果個位係公共空間
地鐵同青衣城都唔搞得

過左去，啲保安走曬
得班市民係到睇

無拆?